【文宣漫畫】《我是個和理非》

1020見

香港人，反抗！

橘巴

好快

自推1/10

高汁

2/10

3/10

我冇嘢講之4/10

不能只有我看到

推，好正

大家要打多啲波
Stand with Morey

高質漫畫

反抗啊香港人

好滾動！

我跟！

黑警還眼之5/10

如果肥媽開演唱會有冇人去睇之6/10

你冇做錯到之7/10

樓主啲漫畫一直都好正

巴打畫工好過one piece

多謝你

誇咗啲

推

歡迎印出嚟貼連儂牆或者墊煲底之8/10

好正

連仔你個嘢壞咗之9/10

我願榮哥歸香港

之10/10

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊推唔郁

好漫一推

推，繼續推

好靚，加油樓主

喊左

Push

正

主角應該要着返黑衫
btw,畫得幾好

諗住主角鮮明啲
Btw thank you

推佢老母

Mola上唔到熱門la

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

熱血漫畫

1020 九龍見!

香港人!反抗!

好靚呀

我愛你橘巴

推！！！

睇到出眼淚

好熱血

大家幫手推呀

點解啲風向狗咁易上熱門
唔通真係有咁多網軍

P牌幫手推

大家幫手推，文宜黎架!好緊要!

多謝巴打

Gun

推po一生平安 認同請分享

最後果頁

畫得好靚
快d入黎啦

你地咁辛苦畫左出黎，就咁比D打手分化轉風向post洗走左好唔抵。

睇到喊咗

睇到打冷震

我要侵犯樓主版權
我搵日就print出嚟貼通街

Good job

大大力侵犯

G持樓主 今日岩岩follow左你ig

多謝支持

試問誰還未發聲

跟隊！

跟!

手足

1020🖐🏿

痴撚線 睇到雞皮都豎起晒

高質

痴線好撚熱血 好高汁

我跟

巴打
和理非不如帶條毛巾吸下汗

唔好輸比啲濕鳩網軍

推你上去啦

懷念以前過百正皮就上到熱門嘅年代

睇到起哂雞皮 1020 香港人反抗

Send左比朋友睇話好正

畫得好好

你埃豬係乜，想科勞(真心

睇到毛管棟

感動

起晒雞皮皮

推到手仔軟啦連仔

推高汁

Pish

我跟...

唔對路

推！

但唔想勇武擋係我地前面食子彈呀唉

push

咁自己叫完打波你唔好唔上喎

掉哪媽！頂硬上！

即add 樓主今日又多咗一個follower 啦

睇下係邊個先

pish

想喊

推呀

好明顯樓主係小智黎

P推！

推

不過個主角以和理非嚟講都算骨骼精奇
咁大煙和理非裝乜事都無

up

原來係你
啱啱follow咗你ig

咩小智

睇到眼濕濕

香港人, 反抗!

fb已經有人偷圖

Nani

好靚

好撚正

Tui

跟隊！！！

今晚推po夜唔夜

好正啊啊啊啊啊
求出書

主角個LOOK

反抗啊香港人

我跟!

飆咗兩滴眼水

好正
有冇post上twitter

推
和勇不分
10.20 九龍見

1020

有好心人幫我譯做英文 放咗上reddit

正呀喂

貼牆可以嗎?

Ok

睇到想喊…

睇到第2張已經想喊

有無pdf版比我印唔起格既出黎貼

Thank u!
話說係邊頭

好熱血
好感動

P牌推唔到